我的朋友很少個結局好垃圾

做乜唔係肉end

係咪全部女角都冇揀到

係

唔係暗示左肉END咩
好似入同一間大學

肉真係好正

最後男主主動溝個一個
但係拒絕左
男主單身落去

主題 朋友

如果GAY佬END,百合END,一定變神作

係蘿莉控男人就揀小鳩

我的後宮很大

金髮 大波 有錢
男人既幻想

ლ(´ڡ`ლ)